# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-07 17:21+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-04-24 17:40+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

#: templates/AboutUs.html:73
msgid "Group 7"
msgstr "7组"

#: templates/AboutUs.html:77 templates/flight-detail.html:150
msgid "About"
msgstr "关于"

#: templates/AboutUs.html:78
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: templates/AboutUs.html:79
msgid "Milestones"
msgstr "里程碑"

#: templates/AboutUs.html:100
msgid "Group7"
msgstr "7组"

#: templates/AboutUs.html:100 templates/AboutUs.html:125
msgid "quality"
msgstr "高质量"

#: templates/AboutUs.html:100 templates/AboutUs.html:125
msgid "trust"
msgstr "信任"

#: templates/AboutUs.html:100 templates/AboutUs.html:125
msgid "passion"
msgstr "热情"

#: templates/AboutUs.html:104
msgid "We are development Team 7, a passionate and trusting team."
msgstr "我们是开发小组第七组，一个热情和值得信任的小组"

#: templates/AboutUs.html:106
msgid ""
"We encourage innovation, try new ideas, and work hard to achieve our "
"goals."
msgstr "我们鼓励创新，尝试新想法，努力实现我们的目标。"

#: templates/AboutUs.html:108
msgid ""
"We are committed to providing quality products and services to our "
"customers, constantly learning and improving."
msgstr "我们致力于为客户提供优质的产品和服务，不断学习和提高。"

#: templates/AboutUs.html:110
msgid ""
"We believe that only through mutual cooperation and support can we "
"succeed in COMP3030J !"
msgstr "我们相信，只有通过相互合作和支持，我们才能在COMP3030J中取得成功"

#: templates/AboutUs.html:124
msgid "Our priorities is "
msgstr "我们的首要任务是"

#: templates/AboutUs.html:132
msgid "What we do?"
msgstr "我们做什么？"

#: templates/AboutUs.html:133
msgid ""
"As a family-owned shop that previously relied on walk-in customers, it "
"needs to enter the online market with a new website that meets "
"requirements for ease of use, quality communication, and bilingual "
"support."
msgstr "作为一家以前依赖上门顾客的家族企业，它需要通过一个新的网站进入在线市场，满足对易用性、高质量沟通和双语的要求支持。"

#: templates/AboutUs.html:134
msgid ""
"For the sake of a successful transformation from a basic walk-in travel "
"agency to an online shop, our software engineering team has been hired to"
" design and develop a website that meets user requirements and basic "
"functionalities."
msgstr "为了从基本的免预约旅行成功转型代理到一家网上商店，我们的软件工程团队已被雇用。设计和开发一个满足用户需求和基本需求的网站功能。"

#: templates/AboutUs.html:139
msgid "Customer Portal"
msgstr "客户端"

#: templates/AboutUs.html:141
msgid ""
"Provides information on travel destinations, attractions, reviews, and "
"accommodation, as well as booking and planning tools."
msgstr "提供旅游目的地、景点、评论和住宿，以及预订和规划工具。"

#: templates/AboutUs.html:145
msgid "Staff Portal"
msgstr "工作人员端"

#: templates/AboutUs.html:146
msgid ""
"Allows employees to organize, modify, prioritize, update, and keep track "
"of bookings in the system."
msgstr "允许员工组织、修改、优先排序、更新和跟踪。系统中的预订。"

#: templates/AboutUs.html:152
msgid "Our Project"
msgstr "我们的项目"

#: templates/AboutUs.html:153
msgid ""
"Incorporate a map display feature into the website to help customers "
"visualize their travel destinations and plan their trips more "
"effectively."
msgstr "在网站中加入地图显示功能，以帮助客户。想象他们的旅行目的地，更多地计划他们的旅行有效。"

#: templates/AboutUs.html:154
msgid ""
"To improve the customer using experiences, a smart chatting bot (AI "
"customer service) is supported in our system. Reviews, machine learning "
"based recommendations is also embedded."
msgstr "为了改善客户的使用体验，智能聊天机器人(AI)我们的系统支持“客户服务。评论，机器学习的建议也被嵌入。"

#: templates/AboutUs.html:155
msgid ""
"There is an individual calendar for every customer to visualize his "
"traveling planning"
msgstr ""

#: templates/AboutUs.html:166
msgid "Project Selling Points"
msgstr "项目卖点"

#: templates/AboutUs.html:167
msgid ""
"We have the following outstanding selling points that make us stand out "
"from our peers"
msgstr ""

#: templates/AboutUs.html:168
msgid "Check Our Project"
msgstr "看我们的项目"

#: templates/AboutUs.html:181
msgid "Selling Point #1"
msgstr "卖点1"

#: templates/AboutUs.html:182
msgid ""
"The well-trained AI robot based on Microsoft dialoGPT for 24 hours, "
"provide comprehensive and in place customer service, and solve the basic "
"problems of 'order view', 'account management' and so on."
msgstr "基于微软dialoGPT的训练有素的AI机器人24小时聊天，提供全面到位的顾客服务，解决‘订单查看’，“账户管理”等基础问题。"

#: templates/AboutUs.html:196
msgid "Selling Point #2"
msgstr "卖点2"

#: templates/AboutUs.html:197
msgid ""
"Based on the advanced image recognition technology in the field of "
"artificial intelligence, Baidu's image recognition API is used to realize"
" that users can find the services they are interested in by uploading "
"pictures to this website."
msgstr "基于人工智能领域的图像识别先进技术，使用了Baidu的图像识别API，实现了用户可以通过上传图片在本网站找到他们感兴趣的服务。"

#: templates/AboutUs.html:211
msgid "Selling Point #3"
msgstr "卖点3"

#: templates/AboutUs.html:212
msgid ""
"Accurate map positioning is used in the product details page, so that "
"customers can have a more accurate understanding of the travel place. At "
"the same time, MapBox API is used, so that employees can click any "
"location on the map to get the address and latitude and longitude, so as "
"to upload accurate address easily."
msgstr ""
"在商品详情页使用了精准的地图定位，使顾客可以更精准的了解旅行地点。同时使用MapBox "
"API，使员工可以通过点击地图上的任意位置得到地址和经纬度，从而便捷地上传精确地址。"

#: templates/AboutUs.html:254
msgid "Prev"
msgstr "前"

#: templates/AboutUs.html:255
msgid "Next"
msgstr "后"

#: templates/AboutUs.html:262
msgid "MileStone 1"
msgstr "里程碑1"

#: templates/AboutUs.html:263
msgid "March 7th, 2023"
msgstr "2023年3月7日"

#: templates/AboutUs.html:265
msgid ""
"In the first milestone, we are required to finish collecting, organizing "
"and documenting user requirements. Further system design and UI design "
"based on requirements need to be finished in these requirements as well."
msgstr "在第一个里程碑中，我们被要求完成收集、组织，并记录用户需求。进一步的系统设计和用户界面设计的需求也需要在这些需求中完成。"

#: templates/AboutUs.html:269
msgid "MileStone 2"
msgstr "里程碑2"

#: templates/AboutUs.html:270
msgid "March 28th, 2023"
msgstr "2023年3月28日"

#: templates/AboutUs.html:272
msgid ""
"In the second milestone, we are supposed to finish the basic web pages "
"including the customer portal and staff portal. Basic functionalities "
"(front-end \\& back-end) like login and sign up, staff login, tour-"
"related information presentation and staff data presentation need to be "
"completed in this milestone.\t"
msgstr "“在第二个里程碑中，我们应该完成基本的网页，包括客户门户和员工门户。基本功能(前端\\&后端)像登录和报名，员工登录，游览相关信息的展示和员工数据的展示需要完成了这个里程碑。"

#: templates/AboutUs.html:276
msgid "MileStone 3"
msgstr "里程碑2"

#: templates/AboutUs.html:277
msgid "Aprill 18th, 2023"
msgstr "2023年4月18日"

#: templates/AboutUs.html:279
msgid ""
"Before the mid-semester assessment, our project is supposed to be able to"
" support all the basic tour related services like customers’ bookings, "
"planning tool as well as functionalities like staffs’ information "
"management, order management, data management. A basic chatting bot needs"
" to be provided in this milestone. The initial parts of system and user "
"documents are required to be finished."
msgstr "在期中评估之前，我们的项目应该能够支持所有与旅游相关的基本服务，比如客户预订。规划工具以及员工信息等功能管理，订单管理，数据管理。一个基本的聊天机器人需要在这个里程碑中提供。系统和用户的初始部分文件是必须完成的。"

#: templates/AboutUs.html:284
msgid "MileStone 4"
msgstr "里程碑4"

#: templates/AboutUs.html:285
msgid "May 8th, 2023"
msgstr "2023年3月8日"

#: templates/AboutUs.html:287
msgid ""
"Extensive functionalities like smart replying of chatting bot, reviews "
"and recommendations based on machine learning algorithms need to be "
"completed in this milestone. Finish the relevant user document and system"
" document."
msgstr "“广泛的功能，如聊天机器人的智能回复，评论基于机器学习算法的推荐需要是完成了这个里程碑。完成相关的用户文档和系统文档”。"

#: templates/AboutUs.html:292
msgid "MileStone 5"
msgstr "里程碑5"

#: templates/AboutUs.html:293
msgid "May 20th, 2023"
msgstr "2023年3月20日"

#: templates/AboutUs.html:295
msgid ""
"In the last milestone, we work together for the final release of out "
"project. Comprehensive testing works including integration and "
"application tests need to be completed in this milestone."
msgstr "“在最后一个里程碑，我们一起为最终发布而努力。综合测试工作，包括集成和应用程序测试需要在此里程碑中完成。"

#: templates/AboutUs.html:300
msgid "Final"
msgstr "最终版"

#: templates/AboutUs.html:301
msgid "May 27th, 2023"
msgstr "2023年3月27日"

#: templates/AboutUs.html:303
msgid "Final release of our project."
msgstr "我们项目的最终版本"

#: templates/AboutUs.html:368
msgid "Group Leader"
msgstr "组长"

#: templates/AboutUs.html:369 templates/AboutUs.html:385
msgid "Backend developer"
msgstr "后端开发人员"

#: templates/AboutUs.html:370
msgid "TianHao Liu"
msgstr "刘天昊"

#: templates/AboutUs.html:376
msgid "Maintainer"
msgstr "维护人员"

#: templates/AboutUs.html:377
msgid "Backend manager"
msgstr "后端开发经理"

#: templates/AboutUs.html:378
msgid "Ziqi Guo"
msgstr "郭子齐"

#: templates/AboutUs.html:384
msgid "Resource Manager"
msgstr "资源经理"

#: templates/AboutUs.html:386
msgid "ZeXuan Lv"
msgstr "吕泽轩"

#: templates/AboutUs.html:393
msgid "Testing Engineer"
msgstr "测试工程师"

#: templates/AboutUs.html:394
msgid "Frontend manager"
msgstr "前端经理"

#: templates/AboutUs.html:395
msgid "Yuchen Zhang"
msgstr "张雨晨"

#: templates/AboutUs.html:401 templates/AboutUs.html:409
msgid "Project Manager"
msgstr "项目经理"

#: templates/AboutUs.html:402 templates/AboutUs.html:410
msgid "Frontend developer"
msgstr "前端开发人员"

#: templates/AboutUs.html:403
msgid "Zhiyou Xiao"
msgstr "肖植友"

#: templates/AboutUs.html:411
msgid "Qi Sun"
msgstr "孙琪"

#: templates/BaseManager.html:534
msgid "My chat"
msgstr "聊天"

#: templates/BaseManager.html:540 templates/BaseManager.html:601
#: templates/profile-base.html:175
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: templates/BaseManager.html:565
msgid "Dashboard"
msgstr "指示板"

#: templates/BaseManager.html:567 templates/BaseManager.html:574
#: templates/accommodation.html:27 templates/activities.html:26
#: templates/customerAccount.html:25 templates/customerWishlist.html:25
#: templates/customers.html:399 templates/flight.html:449
#: templates/orderInvoiceActivity.html:399
#: templates/orderInvoiceFlight.html:399 templates/orderInvoiceHotel.html:398
#: templates/orderInvoiceTour.html:399 templates/orderMessages.html:456
#: templates/orders.html:26 templates/reviews.html:25 templates/tour.html:27
msgid "Travel-Booking"
msgstr "旅行预定"

#: templates/BaseManager.html:570
msgid "Product & Orders"
msgstr "产品&订单"

#: templates/BaseManager.html:576 templates/Dashboard.html:148
#: templates/activity-booking-confirm.html:37 templates/activity-grid.html:32
#: templates/base.html:75 templates/profile-base.html:99
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: templates/BaseManager.html:578 templates/Homepage.html:112
#: templates/orders.html:58 templates/orders.html:59 templates/reviews.html:56
#: templates/reviews.html:57 templates/tour.html:18 templates/tour.html:32
msgid "Tours"
msgstr "旅行"

#: templates/BaseManager.html:580 templates/accommodation.html:18
#: templates/accommodation.html:33
msgid "Accommodations"
msgstr "住宿"

#: templates/BaseManager.html:582 templates/Homepage.html:83
#: templates/flight.html:431 templates/flight.html:455 templates/orders.html:64
#: templates/orders.html:65
msgid "Flights"
msgstr "航班"

#: templates/BaseManager.html:584
msgid "Total Orders"
msgstr "订单总数"

#: templates/BaseManager.html:586
msgid "Customers"
msgstr "客户信息"

#: templates/BaseManager.html:588 templates/activity-detail.html:48
#: templates/activity-detail.html:146 templates/activity-detail.html:156
#: templates/activity-detail.html:252 templates/activity-grid.html:222
#: templates/flight-detail.html:272 templates/flight-detail.html:282
#: templates/flight-detail.html:378 templates/hotel-detail.html:54
#: templates/hotel-detail.html:334 templates/hotel-detail.html:440
#: templates/hotel-grid.html:249 templates/profile-wishlist.html:37
#: templates/reviews.html:17 templates/tour-detail.html:48
#: templates/tour-detail.html:151 templates/tour-detail.html:161
#: templates/tour-detail.html:257 templates/tour-grid.html:224
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

#: templates/BaseManager.html:596
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: templates/Dashboard.html:23
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: templates/Dashboard.html:24
msgid "Comments Today"
msgstr "今日评论"

#: templates/Dashboard.html:33
msgid " New Comments"
msgstr "新评论"

#: templates/Dashboard.html:46
msgid "Bookings"
msgstr "我的预定"

#: templates/Dashboard.html:47
msgid "Bookings Today"
msgstr "今日预订"

#: templates/Dashboard.html:56
msgid "New Bookings"
msgstr "新预定"

#: templates/Dashboard.html:69
msgid "Sign-Ups"
msgstr "注册"

#: templates/Dashboard.html:70
msgid "Sign-Ups Today"
msgstr "今日注册"

#: templates/Dashboard.html:78
msgid "New Sign-Ups"
msgstr "新注册"

#: templates/Dashboard.html:99
msgid "Revenue"
msgstr "收入"

#: templates/Dashboard.html:108
msgid "Current week"
msgstr "本周"

#: templates/Dashboard.html:113
msgid "Previous week"
msgstr "上一周"

#: templates/Dashboard.html:135
msgid "Profit"
msgstr "利润"

#: templates/Dashboard.html:156 templates/Homepage.html:350
#: templates/base.html:70 templates/hotel-booking-confirm.html:37
#: templates/hotel-grid.html:29 templates/profile-base.html:94
msgid "Hotel"
msgstr "酒店"

#: templates/Dashboard.html:164 templates/Homepage.html:303
#: templates/base.html:67 templates/flight-booking-confirm.html:37
#: templates/flight-detail.html:22 templates/profile-base.html:91
#: templates/reviews.html:62 templates/reviews.html:63
msgid "Flight"
msgstr "航班"

#: templates/Dashboard.html:172 templates/Homepage.html:513
#: templates/base.html:80 templates/profile-base.html:104
#: templates/tour-booking-confirm.html:37 templates/tour-detail.html:24
#: templates/tour-grid.html:28
msgid "Tour"
msgstr "旅行"

#: templates/Homepage.html:34
msgid "Explore The BJUT Together"
msgstr "一起探索BJUT"

#: templates/Homepage.html:35 templates/Homepage.html:807
msgid ""
"Very good library,open from 7 a.m. to 10:30 p.m, located in Beijing "
"University of Technology."
msgstr "非常好的图书馆，从早上7点开放到晚上10点半，位于北京工业大学。"

#: templates/Homepage.html:48
msgid "Explore The Temple of Heaven"
msgstr "探索天坛"

#: templates/Homepage.html:49 templates/Homepage.html:819
msgid ""
"The Temple of Heaven is a complex of religious buildings situated in the "
"central Beijing."
msgstr "天坛是一座宗教建筑群，坐落于北京市中心。"

#: templates/Homepage.html:63
msgid "Explore The City Together"
msgstr "一起探索这个城市"

#: templates/Homepage.html:64
msgid "Find awesome flight, accommodation, destination, and attractions"
msgstr "查找精彩的航班、住宿、目的地和景点"

#: templates/Homepage.html:84
msgid "Choose flights according to your needs. "
msgstr "根据您的需求选择航班。"

#: templates/Homepage.html:90
msgid "Accomodation"
msgstr "住宿"

#: templates/Homepage.html:91
msgid "Ranging from cozy to luxury."
msgstr "从舒适到奢华。"

#: templates/Homepage.html:98
msgid "Tourist attraction"
msgstr "旅游胜地"

#: templates/Homepage.html:99
msgid "Famous and representative tourist attractions."
msgstr "著名和有代表性的旅游景点。"

#: templates/Homepage.html:105
msgid "Tranportation"
msgstr "跨境提供"

#: templates/Homepage.html:106
msgid "Train, Plane, bus and everything."
msgstr "火车、飞机、公共汽车等等。"

#: templates/Homepage.html:113
msgid "Pick some popular destinations for travel!"
msgstr "选择一些热门的旅行目的地！"

#: templates/Homepage.html:144 templates/activities.html:17
#: templates/activities.html:31 templates/orders.html:55
#: templates/orders.html:56 templates/reviews.html:53 templates/reviews.html:54
msgid "Activities"
msgstr "活动"

#: templates/Homepage.html:145
msgid "Our Most Popular Activities"
msgstr "我们最受欢迎的活动"

#: templates/Homepage.html:156
msgid "Lady White Legend"
msgstr "怀特女士传奇"

#: templates/Homepage.html:163
msgid "Hiking activity"
msgstr "远足活动"

#: templates/Homepage.html:167
msgid "Mount Qingcheng, Sichuan"
msgstr "青城山，四川"

#: templates/Homepage.html:180
msgid "Fragrant Hill"
msgstr "香山"

#: templates/Homepage.html:187
msgid "Amusement Park"
msgstr "游乐园"

#: templates/Homepage.html:191
msgid "Fragrant Hill, Beijing"
msgstr "香山，北京"

#: templates/Homepage.html:204
msgid "Love song of Kangding"
msgstr "康定情歌"

#: templates/Homepage.html:211
msgid "Music Festival"
msgstr "音乐节"

#: templates/Homepage.html:215
msgid "Kang ding, Sichuan"
msgstr "康定，四川"

#: templates/Homepage.html:228
msgid "Cycling around Beijing"
msgstr "环京城骑行"

#: templates/Homepage.html:235
msgid "Cycling"
msgstr "骑行"

#: templates/Homepage.html:239 templates/Homepage.html:264
msgid "Shunyi, Beijing"
msgstr "顺义，北京"

#: templates/Homepage.html:253
msgid "Hot air balloon"
msgstr "热气球"

#: templates/Homepage.html:260
msgid "Flying hot air balloon"
msgstr "热气球"

#: templates/Homepage.html:277
msgid "Bonfire Party"
msgstr "篝火晚会"

#: templates/Homepage.html:284
msgid "Party Activity"
msgstr "派对活动"

#: templates/Homepage.html:288
msgid "Beijing University of Technology"
msgstr "北京工业大学"

#: templates/Homepage.html:304
msgid "Our Most Popular Flights"
msgstr "我们最受欢迎的航班"

#: templates/Homepage.html:329 templates/activity-grid.html:229
#: templates/hotel-grid.html:256 templates/profile-wishlist.html:44
#: templates/tour-grid.html:231
msgid "See Details"
msgstr "请参阅详细信息"

#: templates/Homepage.html:338
msgid "Discover More"
msgstr "发现更多"

#: templates/Homepage.html:351
msgid "Our Most Popular Hotels"
msgstr "我们最受欢迎的酒店"

#: templates/Homepage.html:377
msgid "See Details "
msgstr "请参阅详细信息"

#: templates/Homepage.html:514
msgid "Our Most Popular Tours"
msgstr "我们最受欢迎的旅游"

#: templates/Homepage.html:518
msgid "All Tour"
msgstr "旅行"

#: templates/Homepage.html:519
msgid "Historical"
msgstr "历史的"

#: templates/Homepage.html:520
msgid "Weekend Trip"
msgstr "周末旅行"

#: templates/Homepage.html:521
msgid "Special Tour"
msgstr "特殊寺庙"

#: templates/Homepage.html:522
msgid "Holiday Tour"
msgstr "假日旅游"

#: templates/Homepage.html:540
msgid " Place(s)"
msgstr "地点"

#: templates/Homepage.html:546 templates/activity-detail.html:47
#: templates/activity-grid.html:221 templates/flight-detail.html:51
#: templates/hotel-detail.html:53 templates/hotel-grid.html:248
#: templates/tour-detail.html:47 templates/tour-grid.html:223
msgid "Excellent"
msgstr "好评众多"

#: templates/Homepage.html:547
msgid "Reviews)"
msgstr "评论"

#: templates/Homepage.html:549
msgid "day(s)"
msgstr "天"

#: templates/Homepage.html:552
msgid "From"
msgstr "从"

#: templates/Homepage.html:805
msgid "The Library"
msgstr "图书馆"

#: templates/Homepage.html:806
msgid "Yifu Library"
msgstr "逸夫图书馆"

#: templates/Homepage.html:808 templates/Homepage.html:823
#: templates/Homepage.html:838 templates/Homepage.html:852
#: templates/Homepage.html:866
msgid "Explore the tour"
msgstr "探索旅程"

#: templates/Homepage.html:816
msgid "Tourism Atrraction"
msgstr "旅游胜地"

#: templates/Homepage.html:817
msgid "Temple of Heaven"
msgstr "天坛"

#: templates/Homepage.html:832
msgid "Tropical area"
msgstr "热带地区"

#: templates/Homepage.html:833
msgid "The beach"
msgstr "海滩"

#: templates/Homepage.html:835
msgid ""
"The beach is very beautiful, the water is very clear, the sand is very "
"white, and the sea is very blue."
msgstr "海滩很漂亮，水很清澈，沙子很白，大海很蓝。"

#: templates/Homepage.html:847
msgid "Temple"
msgstr "寺庙"

#: templates/Homepage.html:848
msgid "Special temple"
msgstr "特殊寺庙"

#: templates/Homepage.html:850
msgid "Good place to have a temple run."
msgstr "这是一个寺庙逃亡的好地方。"

#: templates/Homepage.html:861
msgid "The white building"
msgstr "白色建筑"

#: templates/Homepage.html:862
msgid "White building"
msgstr "白色建筑"

#: templates/Homepage.html:864
msgid "White building is white."
msgstr "白色建筑是白色的。"

#: templates/Homepage.html:882
msgid "We are GROUP7 travel agency!"
msgstr "我们是GROUP7旅行社！"

#: templates/Homepage.html:883
msgid "Family hold company for"
msgstr "家族控股公司"

#: templates/Homepage.html:884
msgid "travel!"
msgstr "长途旅行！"

#: templates/Homepage.html:885
msgid ""
"Made up of six team members with rich experience and good service "
"attitude to ensure your good travel experience!"
msgstr "由六名经验丰富、服务周到的团队成员组成的态度，保证您良好的旅行体验!"

#: templates/Homepage.html:894
msgid "Beijing, China"
msgstr "中国北京"

#: templates/Homepage.html:956 templates/MainTopbar.html:103
#: templates/base.html:128 templates/profile-base.html:204
msgid "Group 7 NULLGROUPNAMEEXCEPTION"
msgstr "第7组NULLGROUPNAMEEXCEPTION"

#: templates/Homepage.html:957 templates/MainTopbar.html:104
#: templates/base.html:129 templates/profile-base.html:205
msgid "Fourth Teach Building, Beijing"
msgstr "北京第四教学楼"

#: templates/Homepage.html:958 templates/MainTopbar.html:105
#: templates/base.html:130 templates/profile-base.html:206
msgid "Tel: 123456"
msgstr "电话：123456"

#: templates/Homepage.html:959 templates/MainTopbar.html:106
#: templates/base.html:131 templates/profile-base.html:207
msgid "Handcrafted with love by Group 7"
msgstr "第七组用爱手工制作"

#: templates/SignInUp.html:20
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: templates/SignInUp.html:23 templates/SignInUp.html:85
#: templates/SignInUp.html:122 templates/activities.html:549
#: templates/activities.html:953 templates/activity-booking-confirm.html:58
#: templates/contacts.html:108 templates/hotel-booking-confirm.html:59
#: templates/profile-setting.html:18 templates/tour-booking-confirm.html:58
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: templates/SignInUp.html:26 templates/SignInUp.html:88
msgid "SEND"
msgstr "发送"

#: templates/SignInUp.html:33 templates/SignInUp.html:105
msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

#: templates/SignInUp.html:39
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: templates/SignInUp.html:44 templates/SignInUp.html:100
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: templates/SignInUp.html:47
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: templates/SignInUp.html:49
msgid "Go Back"
msgstr "回去"

#: templates/SignInUp.html:76 templates/SignInUp.html:108
#: templates/SignInUp.html:133
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: templates/SignInUp.html:80
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/SignInUp.html:95 templates/SignInUp.html:126
#: templates/Stafflogin.html:22
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/SignInUp.html:110
msgid "Already have an account?"
msgstr "已经有账户？"

#: templates/SignInUp.html:110
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: templates/SignInUp.html:118 templates/SignInUp.html:131
#: templates/Stafflogin.html:24
#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/_menu.html:4
#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/login_user.html:3
#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/send_login.html:3
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/SignInUp.html:129
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: templates/SignInUp.html:133
msgid "Don't have an account?"
msgstr "没有帐户？"

#: templates/SignInUp.html:136
msgid "Return to home page"
msgstr "返回主页"

#: templates/SignInUp.html:139
msgid "Link to staff panel"
msgstr "员工面板链接"

#: templates/Stafflogin.html:15
msgid "Staff Login"
msgstr "员工登录"

#: templates/Stafflogin.html:18
msgid "Staff name"
msgstr "工作人员姓名"

#: templates/accommodation.html:91 templates/accommodation.html:99
#: templates/activities.html:74
msgid "All Status"
msgstr "所有状态"

#: templates/accommodation.html:102 templates/accommodation.html:103
#: templates/flight.html:480
msgid "published"
msgstr "发布"

#: templates/accommodation.html:106 templates/accommodation.html:107
#: templates/flight.html:483
msgid "deleted"
msgstr "删除"

#: templates/accommodation.html:167 templates/flight.html:542
#: templates/tour.html:147
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: templates/accommodation.html:169 templates/activities.html:152
#: templates/activity-booking-confirm.html:38
#: templates/hotel-booking-confirm.html:38 templates/tour.html:149
msgid "Product Name"
msgstr "产品名称"

#: templates/accommodation.html:172
msgid "Number Of Rooms"
msgstr "房间数量"

#: templates/accommodation.html:175 templates/activities.html:158
#: templates/activities.html:256 templates/activities.html:652
#: templates/profile-booking.html:13 templates/tour.html:155
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: templates/accommodation.html:179 templates/activities.html:264
#: templates/activities.html:660 templates/hotel-detail.html:100
msgid "City"
msgstr "城市"

#: templates/accommodation.html:182 templates/activities.html:165
#: templates/flight.html:557 templates/orders.html:149
#: templates/profile-booking.html:14 templates/reviews.html:151
#: templates/tour.html:162
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/activities.html:47 templates/activities.html:55
#: templates/orders.html:45 templates/orders.html:53 templates/reviews.html:43
#: templates/reviews.html:51 templates/tour.html:45 templates/tour.html:52
#: templates/tour.html:53
msgid "All Category"
msgstr "所有类型"

#: templates/activities.html:58 templates/activity-grid.html:124
msgid "Food & Nightlife"
msgstr "美食与夜生活"

#: templates/activities.html:61 templates/activity-grid.html:130
msgid "Hot Air Balloon"
msgstr "热气球"

#: templates/activities.html:64 templates/activity-grid.html:136
msgid "Mountain Climbing"
msgstr "登山"

#: templates/activities.html:67
msgid "Bike Ride"
msgstr "自行车骑行"

#: templates/activities.html:82 templates/flight.html:469
#: templates/flight.html:477 templates/tour.html:71 templates/tour.html:79
msgid "All status"
msgstr "所有状态"

#: templates/activities.html:85 templates/activities.html:86
#: templates/tour.html:82 templates/tour.html:83
msgid "Published"
msgstr "发布"

#: templates/activities.html:89 templates/activities.html:90
#: templates/tour.html:86 templates/tour.html:87
msgid "Deleted"
msgstr "删除"

#: templates/activities.html:155 templates/tour.html:152
msgid "Category"
msgstr "产品类别"

#: templates/activities.html:162 templates/tour.html:159
msgid "Start Time"
msgstr "出发时间"

#: templates/activities.html:221 templates/activities.html:617
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#: templates/activities.html:226 templates/activities.html:622
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: templates/activities.html:238 templates/activities.html:634
msgid "Official Place Name"
msgstr "官方地名"

#: templates/activities.html:245 templates/activities.html:641
msgid "Activity Category"
msgstr "活动类型"

#: templates/activities.html:261 templates/activities.html:657
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: templates/activities.html:271 templates/activities.html:667
msgid "State"
msgstr "国家"

#: templates/activities.html:278 templates/activities.html:675
#: templates/profile-setting.html:32
msgid "Address"
msgstr "住址"

#: templates/activities.html:286 templates/activities.html:682
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: templates/activities.html:293 templates/activities.html:689
msgid "latitude"
msgstr "经度"

#: templates/activities.html:298 templates/activities.html:695
msgid "Click here to get your longitude and latitude"
msgstr "单击此处获取您的经度和纬度"

#: templates/activities.html:301 templates/activities.html:698
msgid "Your Activity Information"
msgstr "您的活动信息"

#: templates/activities.html:305 templates/activities.html:702
#: templates/activity-detail.html:59 templates/tour-detail.html:59
msgid "Duration"
msgstr "时段"

#: templates/activities.html:317 templates/activities.html:714
#: templates/activity-detail.html:81 templates/tour-detail.html:81
msgid "Group Size"
msgstr "组大小"

#: templates/activities.html:319 templates/activities.html:320
#: templates/activities.html:321 templates/activities.html:322
#: templates/activities.html:323 templates/activities.html:716
#: templates/activities.html:717 templates/activities.html:718
#: templates/activities.html:719 templates/activities.html:720
msgid "People"
msgstr "人"

#: templates/activities.html:329 templates/activities.html:727
msgid "From Date"
msgstr "开始日期"

#: templates/activities.html:339 templates/activities.html:737
msgid "To Date"
msgstr "结束日期"

#: templates/activities.html:349 templates/activities.html:749
msgid "Product Images"
msgstr "产品图片"

#: templates/activities.html:416 templates/activities.html:817
msgid "Detailed Information"
msgstr "详细信息"

#: templates/activities.html:419 templates/activities.html:820
#: templates/activity-detail.html:100 templates/hotel-detail.html:110
#: templates/tour-detail.html:100
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/activities.html:427 templates/activities.html:828
#: templates/activity-detail.html:105 templates/tour-detail.html:105
msgid "Included"
msgstr "包括"

#: templates/activities.html:436 templates/activities.html:839
msgid "Airfare"
msgstr "空运"

#: templates/activities.html:447 templates/activities.html:850
msgid "Local Transportation"
msgstr "本地交通"

#: templates/activities.html:458 templates/activities.html:861
#: templates/hotel-detail.html:23
msgid "Accommodation"
msgstr "住宿"

#: templates/activities.html:467 templates/activities.html:870
msgid "Tour Guide"
msgstr "旅行指南"

#: templates/activities.html:475 templates/activities.html:878
#: templates/activity-detail.html:115 templates/tour-detail.html:115
msgid "Not Included"
msgstr "不包括在内"

#: templates/activities.html:483 templates/activities.html:886
msgid "Entrance Fees"
msgstr "入场费"

#: templates/activities.html:492 templates/activities.html:895
msgid "Guide Gratuity"
msgstr "指南小费"

#: templates/activities.html:501 templates/activities.html:904
msgid "Lunch"
msgstr "午餐"

#: templates/activities.html:510 templates/activities.html:913
msgid "Dinner"
msgstr "晚餐"

#: templates/activities.html:519 templates/activities.html:922
msgid "Activity Open Hours"
msgstr "活动时间"

#: templates/activities.html:525 templates/activities.html:928
msgid "Open Hour"
msgstr "开放时间"

#: templates/activities.html:531 templates/activities.html:934
msgid "Visit Hour"
msgstr "参观时间"

#: templates/activities.html:538 templates/activities.html:942
msgid "Contact Information"
msgstr "联系方式"

#: templates/activities.html:542 templates/activities.html:946
#: templates/activity-booking-confirm.html:57 templates/contacts.html:106
#: templates/hotel-booking-confirm.html:58
#: templates/tour-booking-confirm.html:57
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: templates/activities.html:556 templates/activities.html:960
#: templates/contacts.html:112 templates/profile-setting.html:25
msgid "Phone"
msgstr "手机"

#: templates/activities.html:566 templates/activities.html:970
#: templates/tour.html:572 templates/tour.html:977
msgid "I Agree With Your Terms Of Services And Privacy Policy."
msgstr "我同意您的服务条款和隐私政策。"

#: templates/activities.html:571 templates/activities.html:975
msgid ""
"Submit Your\n"
"                                                                Activity"
msgstr "提交你的活动"

#: templates/activities.html:606
msgid "Add Product"
msgstr "添加产品"

#: templates/activities.html:614
msgid "Add Activity"
msgstr "添加活动"

#: templates/activity-booking-confirm.html:30
#: templates/flight-booking-confirm.html:30
#: templates/hotel-booking-confirm.html:30
#: templates/tour-booking-confirm.html:30
msgid "Booking Summary"
msgstr "预订摘要"

#: templates/activity-booking-confirm.html:35
msgid "Activity Info"
msgstr "活动信息"

#: templates/activity-booking-confirm.html:37
#: templates/activity-booking-confirm.html:46
#: templates/flight-booking-confirm.html:47
#: templates/hotel-booking-confirm.html:46
msgid "Product Info"
msgstr "产品信息"

#: templates/activity-booking-confirm.html:39
msgid "Product Category"
msgstr "产品类别"

#: templates/activity-booking-confirm.html:48
msgid "Activity Date"
msgstr "活动日期"

#: templates/activity-booking-confirm.html:49 templates/activity-grid.html:148
msgid "Activity Price"
msgstr "活动类别"

#: templates/activity-booking-confirm.html:55
#: templates/hotel-booking-confirm.html:56
msgid "Customer Info"
msgstr "客户信息"

#: templates/activity-booking-confirm.html:65
#: templates/hotel-booking-confirm.html:66
#: templates/tour-booking-confirm.html:65
msgid "Billing Info"
msgstr "账单信息"

#: templates/activity-booking-confirm.html:67
#: templates/hotel-booking-confirm.html:68
msgid "Tax"
msgstr "税"

#: templates/activity-booking-confirm.html:68
#: templates/hotel-booking-confirm.html:69
#: templates/tour-booking-confirm.html:68
msgid "Payment Method"
msgstr "付款方式"

#: templates/activity-booking-confirm.html:68
#: templates/hotel-booking-confirm.html:69
#: templates/tour-booking-confirm.html:68
msgid "Token"
msgstr "代币"

#: templates/activity-booking-confirm.html:69
#: templates/hotel-booking-confirm.html:70
#: templates/tour-booking-confirm.html:69
msgid "Total Payment"
msgstr "付款总额"

#: templates/activity-booking-confirm.html:76
#: templates/hotel-booking-confirm.html:77
#: templates/tour-booking-confirm.html:76
msgid "Confirm Booking"
msgstr "确认预订"

#: templates/activity-booking-confirm.html:78
#: templates/hotel-booking-confirm.html:79
#: templates/tour-booking-confirm.html:78
msgid "Cancel Booking"
msgstr "取消预约"

#: templates/activity-detail.html:92 templates/activity-grid.html:119
msgid "Activity Type"
msgstr "活动类别"

#: templates/activity-detail.html:126 templates/hotel-detail.html:327
#: templates/tour-detail.html:144
msgid "Location Map"
msgstr "位置图"

#: templates/activity-detail.html:156 templates/flight-detail.html:282
msgid "Based On"
msgstr "基于"

#: templates/activity-detail.html:252 templates/flight-detail.html:378
#: templates/hotel-detail.html:440
msgid "Showing"
msgstr "显示"

#: templates/activity-detail.html:280 templates/flight-detail.html:406
msgid "Leave a Review"
msgstr "留下评论"

#: templates/activity-detail.html:285 templates/flight-detail.html:411
#: templates/hotel-detail.html:472 templates/tour-detail.html:289
msgid "Your Rating"
msgstr "您的评分"

#: templates/activity-detail.html:313 templates/flight-detail.html:439
#: templates/hotel-detail.html:467 templates/hotel-detail.html:500
#: templates/tour-detail.html:285 templates/tour-detail.html:318
msgid "Leave A Review"
msgstr "留下评论"

#: templates/activity-detail.html:325
msgid "Book the Activity"
msgstr "预定活动"

#: templates/activity-detail.html:350 templates/flight-detail.html:476
#: templates/flight-grid.html:329 templates/hotel-detail.html:558
#: templates/hotel-detail.html:562
msgid "Book Now"
msgstr "立即预订"

#: templates/activity-detail.html:354 templates/flight-detail.html:480
#: templates/hotel-detail.html:570
msgid "Remove From Wishlist"
msgstr "从心愿单中删除"

#: templates/activity-detail.html:356 templates/activity-detail.html:359
#: templates/flight-detail.html:482 templates/flight-detail.html:485
#: templates/hotel-detail.html:572 templates/hotel-detail.html:575
#: templates/tour-detail.html:364 templates/tour-detail.html:367
msgid "Add To Wishlist"
msgstr "添加到心愿单"

#: templates/activity-detail.html:368 templates/flight-detail.html:492
#: templates/hotel-detail.html:582 templates/tour-detail.html:374
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: templates/activity-detail.html:369 templates/flight-detail.html:493
#: templates/hotel-detail.html:583 templates/tour-detail.html:375
msgid "Views"
msgstr "意见"

#: templates/activity-detail.html:374 templates/flight-detail.html:498
#: templates/hotel-detail.html:588 templates/tour-detail.html:380
msgid "Get A Question?"
msgstr "有问题吗？"

#: templates/activity-grid.html:94 templates/hotel-grid.html:93
#: templates/tour-grid.html:88
msgid "Choose the picture you want to search!"
msgstr "选择你想搜索的图片!"

#: templates/activity-grid.html:102 templates/hotel-grid.html:101
#: templates/tour-grid.html:96
msgid "Recognize"
msgstr "识别"

#: templates/activity-grid.html:142
msgid "Bike Ride "
msgstr "自行车骑行"

#: templates/activity-grid.html:161
msgid "Activity Duration"
msgstr "活动时段"

#: templates/activity-grid.html:166
msgid "Up to 4 hour"
msgstr "最长4小时"

#: templates/activity-grid.html:172
msgid "4 to 8 hours"
msgstr "4至8小时"

#: templates/activity-grid.html:178
msgid "8 hours to 1 day"
msgstr "8小时至1天"

#: templates/activity-grid.html:192 templates/flight-grid.html:267
#: templates/hotel-grid.html:219 templates/tour-grid.html:192
msgid "Results Found"
msgstr "找到的结果"

#: templates/activity-grid.html:199 templates/flight-grid.html:274
#: templates/hotel-grid.html:226 templates/tour-grid.html:200
msgid "Sort By Default"
msgstr "按默认排序"

#: templates/activity-grid.html:200 templates/flight-grid.html:275
#: templates/hotel-grid.html:227 templates/tour-grid.html:201
msgid "Sort By Popular"
msgstr "按受欢迎程度排序"

#: templates/activity-grid.html:201 templates/flight-grid.html:276
#: templates/hotel-grid.html:228 templates/tour-grid.html:202
msgid "Sort By Low Price"
msgstr "按低价排序"

#: templates/activity-grid.html:202
msgid "Sort By High Pricw"
msgstr "按高优先级排序"

#: templates/base.html:64 templates/profile-base.html:88
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/base.html:92 templates/profile-base.html:116
msgid "About US"
msgstr "关于我们"

#: templates/base.html:95 templates/profile-base.html:119
msgid "Profile"
msgstr "个人简介"

#: templates/base.html:98 templates/profile-base.html:122
msgid "Sign in/up"
msgstr "登录/注册"

#: templates/chatRoom.html:12
msgid "Group 7 Travel Agency"
msgstr "我们是GROUP7旅行社！"

#: templates/chatRoom.html:13
msgid "24H chat robot"
msgstr "24小时聊天机器人"

#: templates/chatRoom.html:29
msgid "Choose Picture"
msgstr "选择图片"

#: templates/chatRoom.html:33
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: templates/contacts.html:17
msgid "Customer Contacts "
msgstr "联系客户"

#: templates/contacts.html:74
msgid "By ID/Email/Phone/Name"
msgstr "按身份证/电子邮件/电话/姓名"

#: templates/contacts.html:110
msgid "Wallet"
msgstr "我的钱包"

#: templates/customerAccount.html:17
msgid "Customer Account"
msgstr "客户账户"

#: templates/customerAccount.html:30
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: templates/customerDetail.html:20 templates/profile.html:3
msgid "Profile Info"
msgstr "个人简介"

#: templates/customerDetail.html:24 templates/profile.html:7
msgid "Nickname:"
msgstr "昵称："

#: templates/customerDetail.html:25 templates/profile.html:8
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: templates/customerDetail.html:26 templates/profile.html:9
msgid "Phone:"
msgstr "手机号："

#: templates/customerDetail.html:27 templates/profile.html:10
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: templates/customerDetail.html:28 templates/profile.html:11
msgid "Join Date:"
msgstr "加入日期："

#: templates/customerDetail.html:35 templates/orders.html:18
#: templates/orders.html:31
msgid "Orders"
msgstr "订单总数"

#: templates/customerWishlist.html:17
msgid "Wish List"
msgstr "我的心愿单"

#: templates/customers.html:391
msgid "Customers "
msgstr "客户信息"

#: templates/flight-booking-confirm.html:35
msgid "Flight Info"
msgstr "航班信息"

#: templates/flight-booking-confirm.html:37
#: templates/hotel-booking-confirm.html:37 templates/orders.html:141
msgid "Product Type"
msgstr "产品类型"

#: templates/flight-booking-confirm.html:38
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: templates/flight-booking-confirm.html:39 templates/flight.html:544
msgid "Departure"
msgstr "离开"

#: templates/flight-booking-confirm.html:40 templates/flight.html:547
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: templates/flight-booking-confirm.html:49
msgid "Departure Time "
msgstr "出发时间"

#: templates/flight-booking-confirm.html:50
msgid "Landing time "
msgstr "着陆时间"

#: templates/flight-booking-confirm.html:57
#: templates/tour-booking-confirm.html:55
msgid "Customer Info "
msgstr "客户信息"

#: templates/flight-booking-confirm.html:59
msgid "Name "
msgstr "名字"

#: templates/flight-booking-confirm.html:60
msgid "Email "
msgstr "电子邮件"

#: templates/flight-booking-confirm.html:67
msgid "Billing Info "
msgstr "账单信息"

#: templates/flight-booking-confirm.html:69
msgid "Tax "
msgstr "税"

#: templates/flight-booking-confirm.html:70
msgid "Payment Method "
msgstr "付款方式"

#: templates/flight-booking-confirm.html:70
msgid "Token "
msgstr "代币"

#: templates/flight-booking-confirm.html:71
msgid "Total Payment "
msgstr "付款总额"

#: templates/flight-booking-confirm.html:78
msgid "Confirm Booking "
msgstr "确认预订"

#: templates/flight-booking-confirm.html:80
msgid "Cancel Booking "
msgstr "取消预约"

#: templates/flight-detail.html:52
msgid "reviews"
msgstr "评论"

#: templates/flight-detail.html:75
msgid "Flight Type"
msgstr "航班类别"

#: templates/flight-detail.html:86
msgid "Fare Type"
msgstr "票价种类"

#: templates/flight-detail.html:97
msgid "Cancellation Fee"
msgstr "取消费用"

#: templates/flight-detail.html:108
msgid "Flight Change"
msgstr "航班改变"

#: templates/flight-detail.html:119
msgid "Seats & Baggage"
msgstr "座位和行李"

#: templates/flight-detail.html:130 templates/flight-detail.html:155
msgid "Inflight Features"
msgstr "空中功能"

#: templates/flight-detail.html:131
msgid "Available"
msgstr "可获得的"

#: templates/flight-detail.html:141
msgid "Taxes & Fees"
msgstr "税费"

#: templates/flight-detail.html:161
msgid "Wifi"
msgstr "无线网络"

#: templates/flight-detail.html:168 templates/hotel-detail.html:185
msgid "Television"
msgstr "电视机"

#: templates/flight-detail.html:175 templates/hotel-detail.html:235
msgid "Entertainment"
msgstr "娱乐片"

#: templates/flight-detail.html:182 templates/hotel-detail.html:200
msgid "Coffee"
msgstr "咖啡"

#: templates/flight-detail.html:189 templates/hotel-grid.html:159
msgid "Air Conditioning"
msgstr "空调"

#: templates/flight-detail.html:196
msgid "Food"
msgstr "食物"

#: templates/flight-detail.html:203
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#: templates/flight-detail.html:210
msgid "Wines"
msgstr "葡萄酒"

#: templates/flight-detail.html:217
msgid "Comfort"
msgstr "安慰"

#: templates/flight-detail.html:224
msgid "Magazines"
msgstr "杂志"

#: templates/flight-detail.html:233
msgid "Fare Rules For Your Flight"
msgstr "您的航班票价规则"

#: templates/flight-detail.html:238
msgid "Rules And Policies"
msgstr "规则和政策"

#: templates/flight-detail.html:243
msgid "Flight Changes"
msgstr "航班改变"

#: templates/flight-detail.html:248
msgid "Refunds"
msgstr "退款"

#: templates/flight-detail.html:253
msgid "Airline Penalties"
msgstr "航空公司罚款"

#: templates/flight-detail.html:258
msgid "Flight Cancellation"
msgstr "航班取消"

#: templates/flight-detail.html:263
msgid "Airline Terms Of Use"
msgstr "航空公司使用条款"

#: templates/flight-detail.html:462
msgid "Journey Date"
msgstr "行程日期"

#: templates/flight-grid.html:48
msgid "One Way"
msgstr "单行线"

#: templates/flight-grid.html:54
msgid "Round Way"
msgstr "圆形通道"

#: templates/flight-grid.html:60
msgid "Multi City"
msgstr "多城市"

#: templates/flight-grid.html:105
msgid "Flight Class"
msgstr "航班舱位"

#: templates/flight-grid.html:110
msgid "Business"
msgstr "商业"

#: templates/flight-grid.html:116
msgid "First Class"
msgstr "头等舱"

#: templates/flight-grid.html:122
msgid "Economy"
msgstr "经济"

#: templates/flight-grid.html:128
msgid "Flight Price"
msgstr "航班价格"

#: templates/flight-grid.html:140
msgid "Flight Time"
msgstr "航班时间"

#: templates/flight-grid.html:169
msgid "Flight Stops"
msgstr "航班站点"

#: templates/flight-grid.html:174
msgid "Non Stop"
msgstr "不停站"

#: templates/flight-grid.html:180
msgid "1 Stop"
msgstr "1个站"

#: templates/flight-grid.html:186
msgid "2 Stops"
msgstr "2个站"

#: templates/flight-grid.html:192
msgid "3 Stops"
msgstr "3个站"

#: templates/flight-grid.html:198
msgid "Multi Stops"
msgstr "多站点"

#: templates/flight-grid.html:204
msgid "Airlines"
msgstr "航班"

#: templates/flight-grid.html:209
msgid "American Airlines"
msgstr "美国航空公司"

#: templates/flight-grid.html:215
msgid "Delta Airlines"
msgstr "达美航空"

#: templates/flight-grid.html:221
msgid "Qatar Airways"
msgstr "卡塔尔航空公司"

#: templates/flight-grid.html:227
msgid "Fly Amirates"
msgstr "飞行Amirates"

#: templates/flight-grid.html:233
msgid "Singapore Airlines "
msgstr "新加坡航空公司"

#: templates/flight-grid.html:239 templates/flight-grid.html:250
msgid "Refundable"
msgstr "可退款的"

#: templates/flight-grid.html:244
msgid "Non Refundable"
msgstr "不可退款"

#: templates/flight-grid.html:256
msgid "Partially Refundable"
msgstr "部分可退款"

#: templates/flight-grid.html:277 templates/hotel-grid.html:229
#: templates/tour-grid.html:203
msgid "Sort By High Price"
msgstr "按高价排序"

#: templates/flight-grid.html:320
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: templates/flight.html:550 templates/flight.html:658
#: templates/flight.html:1173
msgid "Take Off time"
msgstr "出发时间"

#: templates/flight.html:554 templates/flight.html:666
#: templates/flight.html:1180
msgid "Landing time"
msgstr "着陆时间"

#: templates/hotel-booking-confirm.html:35
msgid "Hotel Info"
msgstr "酒店信息"

#: templates/hotel-booking-confirm.html:39
msgid "Room Name"
msgstr "房间名称"

#: templates/hotel-booking-confirm.html:48
msgid "Check In Date"
msgstr "入住日期"

#: templates/hotel-booking-confirm.html:49
msgid "Check Out Date"
msgstr "退房日期"

#: templates/hotel-booking-confirm.html:50 templates/hotel-grid.html:165
msgid "Hotel Price"
msgstr "酒店价格"

#: templates/hotel-detail.html:66
msgid "Hotel Type"
msgstr "酒店类别"

#: templates/hotel-detail.html:67
msgid "5 Star"
msgstr "5颗星"

#: templates/hotel-detail.html:77
msgid "Minimum Stay"
msgstr "最低停留时间"

#: templates/hotel-detail.html:78
msgid "Nights"
msgstr "夜晚"

#: templates/hotel-detail.html:89
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: templates/hotel-detail.html:115
msgid "Available Rooms"
msgstr "可用客房"

#: templates/hotel-detail.html:129
msgid "Free Wi-Fi"
msgstr "免费无线上网"

#: templates/hotel-detail.html:132
msgid "1 Single beds"
msgstr "1张单人床"

#: templates/hotel-detail.html:135
msgid "2 Single beds"
msgstr "2张单人床"

#: templates/hotel-detail.html:144
msgid "Free Toiletries"
msgstr "免费卫生间"

#: templates/hotel-detail.html:147
msgid "Shower And Bathtub"
msgstr "淋浴和浴缸"

#: templates/hotel-detail.html:152
msgid "/Per Day"
msgstr "/每天"

#: templates/hotel-detail.html:159
msgid "Select Room"
msgstr "选择房间"

#: templates/hotel-detail.html:172
msgid "Amenities"
msgstr "便利设施"

#: templates/hotel-detail.html:192
msgid "Swimming Pool"
msgstr "游泳池"

#: templates/hotel-detail.html:207
msgid "Air Condition"
msgstr "空调"

#: templates/hotel-detail.html:214 templates/hotel-grid.html:147
msgid "Fitness Facility"
msgstr "健身设施"

#: templates/hotel-detail.html:221
msgid "Bar / Lounge"
msgstr "酒吧/休息室"

#: templates/hotel-detail.html:228
msgid "Wine Bar"
msgstr "葡萄酒酒吧"

#: templates/hotel-detail.html:242
msgid "Secure Vault"
msgstr "安全库"

#: templates/hotel-detail.html:249 templates/hotel-grid.html:141
msgid "Airport Transportation"
msgstr "机场交通"

#: templates/hotel-detail.html:256
msgid "Room Service"
msgstr "客房服务"

#: templates/hotel-detail.html:263
msgid "Pets Allowed"
msgstr "允许携带宠物"

#: templates/hotel-detail.html:270
msgid "Breakfast"
msgstr "早餐"

#: templates/hotel-detail.html:277 templates/hotel-grid.html:123
msgid "Free Parking"
msgstr "免费停车场"

#: templates/hotel-detail.html:284
msgid "Fire Place"
msgstr "火灾现场"

#: templates/hotel-detail.html:291
msgid "Handicap Accessible"
msgstr "残疾人无障碍"

#: templates/hotel-detail.html:298
msgid "Doorman"
msgstr "门卫"

#: templates/hotel-detail.html:305
msgid "Elevator In Building"
msgstr "电梯"

#: templates/hotel-detail.html:312
msgid "Suitable For Events"
msgstr "适用于活动"

#: templates/hotel-detail.html:319
msgid "Play Place"
msgstr "游戏地点"

#: templates/hotel-detail.html:344
msgid "Based on"
msgstr "基于"

#: templates/hotel-detail.html:344 templates/reviews.html:145
msgid "Review"
msgstr "评价"

#: templates/hotel-detail.html:514
msgid "Book the hotel"
msgstr "预定旅馆"

#: templates/hotel-detail.html:524
msgid "Check In"
msgstr "登记入住"

#: templates/hotel-detail.html:539
msgid "Check Out"
msgstr "退房"

#: templates/hotel-grid.html:118
msgid "Facilities"
msgstr "设施"

#: templates/hotel-grid.html:129
msgid "Restaurant"
msgstr "餐馆"

#: templates/hotel-grid.html:135
msgid "Pets Allowed "
msgstr "允许携带宠物"

#: templates/hotel-grid.html:153
msgid "WiFi"
msgstr "无线网络"

#: templates/hotel-grid.html:169 templates/tour-grid.html:150
msgid "Price:"
msgstr "价格："

#: templates/hotel-grid.html:178
msgid "Hotel Star"
msgstr "酒店星级"

#: templates/hotel-grid.html:188
msgid "4 Star"
msgstr "4星"

#: templates/hotel-grid.html:194
msgid "3 Star"
msgstr "三星"

#: templates/hotel-grid.html:200
msgid "2 Star"
msgstr "2星"

#: templates/hotel-grid.html:206
msgid "1 Star"
msgstr "1颗星"

#: templates/orderInvoiceActivity.html:391
msgid "Activity Invoice"
msgstr "活动发票"

#: templates/orderInvoiceFlight.html:391
msgid "Flight Invoice "
msgstr "航班发票"

#: templates/orderInvoiceHotel.html:391
msgid "Accommodation Invoice"
msgstr "住宿发票"

#: templates/orderInvoiceTour.html:391
msgid "Tour Invoice"
msgstr "旅行发票"

#: templates/orderMessages.html:448
msgid "Orders "
msgstr "订单总数"

#: templates/orders.html:61 templates/orders.html:62 templates/reviews.html:59
#: templates/reviews.html:60
msgid "Hotels"
msgstr "酒店"

#: templates/orders.html:74 templates/orders.html:82
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: templates/orders.html:84 templates/orders.html:85
msgid "By Time"
msgstr "按时间"

#: templates/orders.html:87 templates/orders.html:88
msgid "By Price"
msgstr "按价格"

#: templates/orders.html:139 templates/reviews.html:143
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: templates/orders.html:143
msgid "Total"
msgstr "总金额"

#: templates/orders.html:145
msgid "Booking Date"
msgstr "预订日期"

#: templates/orders.html:147
msgid "Start Date"
msgstr "出发时间"

#: templates/profile-base.html:63
msgid "ENG"
msgstr "英文"

#: templates/profile-base.html:64
msgid "CHN"
msgstr "中文"

#: templates/profile-base.html:167 templates/profile-booking.html:4
msgid "My Booking"
msgstr "我的预定"

#: templates/profile-base.html:168
msgid "My Profile"
msgstr "我的个人简介"

#: templates/profile-base.html:170 templates/profile-wishlist.html:12
msgid "My Wishlist"
msgstr "我的心愿单"

#: templates/profile-base.html:172
msgid "My Wallet"
msgstr "我的钱包"

#: templates/profile-base.html:174
msgid "Update profile"
msgstr "更新用户信息"

#: templates/profile-booking.html:9
msgid "No"
msgstr "No."

#: templates/profile-booking.html:10
msgid "Booking Name"
msgstr "预订名称"

#: templates/profile-booking.html:11
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/profile-booking.html:12 templates/reviews.html:149
#: templates/tour-detail.html:70
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/profile-booking.html:15
msgid "Action"
msgstr "查看"

#: templates/profile-booking.html:27
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: templates/profile-booking.html:29
msgid "Upcoming"
msgstr "即将到来"

#: templates/profile-booking.html:35
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/profile-setting.html:5 templates/profile-setting.html:37
msgid "Update Profile Info"
msgstr "更新用户信息"

#: templates/profile-setting.html:11
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: templates/profile-wallet.html:9
msgid "Wallet Balance"
msgstr "钱包余额"

#: templates/profile-wallet.html:54
msgid "Add Balance"
msgstr "添加余额"

#: templates/profile-wallet.html:60
msgid "Add Amount"
msgstr "添加金额"

#: templates/profile-wallet.html:64
msgid "Add Now"
msgstr "立即添加"

#: templates/profile-wishlist.html:2
msgid "Clear your calendar successfully!"
msgstr "成功清除日历！"

#: templates/profile-wishlist.html:8
msgid "Add to your calendar successfully!"
msgstr "成功添加到您的日历！"

#: templates/profile-wishlist.html:8
msgid "Click the button below to have a look!"
msgstr "点击下面的按钮查看！"

#: templates/profile-wishlist.html:14
msgid "Clear calendar"
msgstr "清除日历"

#: templates/profile-wishlist.html:55
msgid "Plan in my calendar"
msgstr "在我的日历中计划它们"

#: templates/profile-wishlist.html:98
msgid "Close"
msgstr "关"

#: templates/profile-wishlist.html:99
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: templates/reviews.html:69 templates/reviews.html:77
msgid "All Ratings"
msgstr "所有状态"

#: templates/reviews.html:141
msgid "Product"
msgstr "产品类型"

#: templates/reviews.html:147
msgid "Rating"
msgstr "时段"

#: templates/tour-booking-confirm.html:35
msgid "Tour Info"
msgstr "旅行信息"

#: templates/tour-booking-confirm.html:37
msgid "Product Type "
msgstr "产品类型"

#: templates/tour-booking-confirm.html:38
msgid "Product Name "
msgstr "品名"

#: templates/tour-booking-confirm.html:39
msgid "Product Category "
msgstr "产品类别"

#: templates/tour-booking-confirm.html:46
msgid "Product Info "
msgstr "产品信息"

#: templates/tour-booking-confirm.html:48
msgid "Tour Date "
msgstr "旅行日期"

#: templates/tour-booking-confirm.html:49
msgid "Tour Price "
msgstr "旅游价格"

#: templates/tour-detail.html:60
msgid "Days"
msgstr "天"

#: templates/tour-detail.html:92 templates/tour-grid.html:113
msgid "Tour Type"
msgstr "旅行类别"

#: templates/tour-detail.html:126
msgid "Itinerary"
msgstr "行程"

#: templates/tour-detail.html:161
msgid "Base On "
msgstr "基于"

#: templates/tour-detail.html:257
msgid "Showing "
msgstr "显示"

#: templates/tour-detail.html:332
msgid "Book the tour"
msgstr "预定旅程"

#: templates/tour-detail.html:357
msgid "Book now"
msgstr "立即预订"

#: templates/tour-detail.html:361
msgid ""
"Remove From\n"
"                                                        Wishlist"
msgstr "移除愿望清单"

#: templates/tour-grid.html:119 templates/tour.html:55 templates/tour.html:56
msgid "Cultural tourism"
msgstr "文化旅游"

#: templates/tour-grid.html:126 templates/tour.html:58 templates/tour.html:59
msgid "Wildlife observation"
msgstr "野生动物观察"

#: templates/tour-grid.html:133 templates/tour.html:61 templates/tour.html:62
msgid "Cruises"
msgstr "邮轮"

#: templates/tour-grid.html:140 templates/tour.html:64 templates/tour.html:65
msgid "Grass Skyline"
msgstr "草原天路"

#: templates/tour-grid.html:146
msgid "Tour Price"
msgstr "旅游价格"

#: templates/tour-grid.html:159
msgid "Tour Duration"
msgstr "旅游时段"

#: templates/tour-grid.html:165
msgid "1 to 2 days"
msgstr "1至2天"

#: templates/tour-grid.html:172
msgid "3 to 5 days "
msgstr "3至5天"

#: templates/tour-grid.html:179
msgid "More than 5 days"
msgstr "超过5天"

#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/_menu.html:2
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/_menu.html:6
#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/register_user.html:3
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/_menu.html:9
msgid "Forgot password"
msgstr "忘记密码？"

#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/_menu.html:12
msgid "Confirm account"
msgstr "客户账户"

#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/change_password.html:3
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/forgot_password.html:3
msgid "Send password reset instructions"
msgstr "发送密码重置说明"

#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/reset_password.html:3
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/send_confirmation.html:3
msgid "Resend confirmation instructions"
msgstr "重新发送确认说明"

#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/email/change_notice.html:1
msgid "Your password has been changed."
msgstr "您的密码已更改。"

#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/email/change_notice.html:3
msgid "If you did not change your password,"
msgstr "如果您没有更改密码，"

#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/email/change_notice.html:3
msgid "click here to reset it"
msgstr "单击此处重置"

#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/email/confirmation_instructions.html:1
msgid "Please confirm your email through the link below:"
msgstr "请通过以下链接确认您的电子邮件："

#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/email/confirmation_instructions.html:3
#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/email/welcome.html:6
msgid "Confirm my account"
msgstr "确认我的账户"

#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/email/login_instructions.html:1
#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/email/welcome.html:1
#, python-format
msgid "Welcome %(email)s!"
msgstr "欢迎使用%（电子邮件）s！"

#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/email/login_instructions.html:3
msgid "You can log into your account through the link below:"
msgstr "您可以通过以下链接登录您的帐户："

#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/email/login_instructions.html:5
msgid "Login now"
msgstr "登录"

#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/email/reset_instructions.html:1
msgid "Click here to reset your password"
msgstr "单击此处重置您的密码"

#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/email/reset_notice.html:1
msgid "Your password has been reset"
msgstr "您的密码已重置"

#: venv/Lib/site-packages/flask_security/templates/security/email/welcome.html:4
msgid "You can confirm your email through the link below:"
msgstr "您可以通过以下链接确认您的电子邮件："

#~ msgid "Contact"
#~ msgstr "联系"

#~ msgid "Base On 15.5k Review"
#~ msgstr "基于15.5k评价"

#~ msgid "Menu"
#~ msgstr "菜单"

#~ msgid "Register"
#~ msgstr "重置"

#~ msgid "Forgot password"
#~ msgstr "忘记密码？"

#~ msgid "Confirm account"
#~ msgstr "确认预订"

#~ msgid "Change password"
#~ msgstr "修改密码"

#~ msgid "Send password reset instructions"
#~ msgstr "发送密码重置说明"

#~ msgid "Reset password"
#~ msgstr "重置密码"

#~ msgid "Resend confirmation instructions"
#~ msgstr "重新发送确认说明"

#~ msgid "Your password has been changed."
#~ msgstr "您的密码已更改。"

#~ msgid "If you did not change your password,"
#~ msgstr "如果您没有更改密码，"

#~ msgid "click here to reset it"
#~ msgstr "单击此处重置"

#~ msgid "Please confirm your email through the link below:"
#~ msgstr "请通过以下链接确认您的电子邮件："

#~ msgid "Confirm my account"
#~ msgstr "确认预订"

#~ msgid "Welcome %(email)s!"
#~ msgstr "欢迎使用%（电子邮件）s！"

#~ msgid "You can log into your account through the link below:"
#~ msgstr "您可以通过以下链接登录您的帐户："

#~ msgid "Login now"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "Click here to reset your password"
#~ msgstr "单击此处重置您的密码"

#~ msgid "Your password has been reset"
#~ msgstr "您的密码已重置"

#~ msgid "You can confirm your email through the link below:"
#~ msgstr "您可以通过以下链接确认您的电子邮件："

#~ msgid "Our Most Popular Destinations"
#~ msgstr "选择一些热门的旅行目的地！"

#~ msgid "Organized By"
#~ msgstr "组织由"

#~ msgid "Roltak Travel Agency"
#~ msgstr "旅行社"

#~ msgid "Member Since 2021"
#~ msgstr "自2021起成为会员"

#~ msgid "Send Message"
#~ msgstr "发送消息"

#~ msgid "Travel Agency Name"
#~ msgstr "旅行社名称"

#~ msgid "Project Name #1"
#~ msgstr "项目#1"

#~ msgid "January 16th, 2014"
#~ msgstr "1月16号，2014"

#~ msgid "Then we were very excited."
#~ msgstr "然后我们非常兴奋。"

#~ msgid ""
#~ "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur"
#~ " adipisicing elit. Illum praesentium "
#~ "officia, fugit recusandae ipsa, quia "
#~ "velit nulla adipisci? Consequuntur aspernatur"
#~ " at, eaque hic repellendus sit dicta"
#~ " consequatur quae, ut harum ipsam "
#~ "molestias maxime non nisi reiciendis "
#~ "eligendi! Doloremque quia pariatur harum "
#~ "ea amet quibusdam quisquam, quae, "
#~ "temporibus dolores porro doloribus."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "It is a long established fact that"
#~ " a reader will be distracted by "
#~ "the readable\n"
#~ "                                    content\n"
#~ "                                    layout."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Search Contacts"
#~ msgstr "搜索客户"

#~ msgid ""
#~ "t is a long-established fact that"
#~ " a reader will be distracted by "
#~ "the readable\n"
#~ "                                    content\n"
#~ "                                    layout."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Bestseller"
#~ msgstr "畅销"

#~ msgid ""
#~ "It is a long established fact that"
#~ " a reader will be distracted by "
#~ "the readable\n"
#~ "                                    content layout."
#~ msgstr "这是一个早已确立的事实--读者会被可读内容布局所影响。"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "设置"

